夏愨入黎！！香港人入黎！！！

We deserve it！！！！
香港人香港人香港人！！！

小心停車場攻上嚟

𨋢